PRODUCE48之曺柔理以外參加者後繼討論區（132）兩隻長頸鹿可以做D咩呢?

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

簡單直接地睇到佢人格

pd48 時期：
三、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

四、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
五、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

六、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
七、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

八、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

《PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區》是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，推出的討論區

食屎啦mnet

除了曹柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

留名

星期五冇pd48睇 有啲唔習慣

請支持P社孖寶長頸鹿s聽日中午12點VLIVE(香港時間) 留意佢地最動態~

欲知後事如何 請看VLIVE分解~

賀吓佢先

lm

第一頁留名

上個post好恐怖

好似次次開新po都係呢d時間
又要留名訓覺

lm 睇櫻花大戰禾珠

睇返IG
nako follower多過#1

洗眼

午夜留名

終於成為禾珠對手

又試未追到就爆
有冇人可以總結下上個post講乜

死啦 會唔會俾人mark落死亡筆記

講起ig

600K

唔怪得唔同nako影相

肥左?

禾珠王者歸來

IZ one正式出道仲得了

舊相?

總選訓話後
奈子發憤圖強要成為禾珠對手
真係好勵志

一個星期就肥咁多？

清純
走咗樣喎

PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區（131)

1.請支持P社孖寶長頸鹿s聽日中午12點VLIVE(香港時間) 留意佢地最動態

*
爐石bb ig 喔

2.你係咪蘿莉控？係就入去，唔係都入去

3.izone圖隨機分佈係各個位

4.

5.

6.hitomi開過sr,想睇去b站

7.禾豬回歸了 旁邊不是我

8.misa 想約人reg lunch

9.

10.moe showroom過，去b站揾

11.[多圖]白滑日本妹機場被偷拍圖

12.上網睇話
鍍我個阿媽upload左YBY張相係IG

13.追左上個post 追po懶人包：
block左3個人就輕鬆追
1.Misa 只係講自己野 / FF ( 除非對佢本人有興趣就可以唔洗block
2.裴巴 po大量舊圖+好多吹水comment 可以有人回覆佢先開返黎睇
3.有罵戰就block埋指原巴 追到過左罵戰可開返 因為會有櫻花未出現過既圖同討論

14.sentimental train sakura cut

15.#283開始，一系列ms表演圖

16.

17.淺井七海 千葉惠里 岩立沙穂 中西智代梨 茂木忍 佐々木優佳里
9月11日將登場泰國節目I can see your voice Thailand

18.珠珠一個人佔咗首歌2分10幾秒

19.2018年9月度net shop限定個別生寫真5枚セットvol.1 nako

21.手卷表演(好似係

22.彩元圖

24.新丁之亂

25.misa生性啦屌

29.我的臉頰滿載夢和希望

30.180907 nako g+

31.wonyoung and yujin were seen at their school doing selfcam

32.十夢:慘過食屎呀

33.sor，俾人屌都要解密

34.笑了

似新

到底係邊個仆街話今日少野整合架

食咩肥得咁快

假尾留名

感謝新會然孟巴整合

34果個敍述

新會員

海允露額頭肯撚定頭五

仆街fnc俾限制器佢

多謝孟巴

個整合第八點做乜

孟巴算新咩
無論如何孟巴

上個POST有人玩孟巴係新人
BTW 多謝孟巴

格甩底好撚靚

櫻好似靚D
有冇其他人格甩底圖

係戀愛嘅感覺呀

btw張元美同膠真selfcam個個肯定係團綜

因為ioi 第一個團綜都有

屌
你又有新目標?
彩元咁正

Lm

喱個係今日發生既事黎

清純本身個樣就唔襟睇 係性格搭救

佢唔識笑係最大問題

邊個咁大膽搞孟巴

其實佢個樣細執吓會好好睇

代言留名

無事，小問題姐，我的確係新會然

邊係新會然

理解唔到胳肋底既吸引力，但白滑啲真係好有美感

格甩底係一個女仔唔會成日show嘅地方

物以罕為貴

我覺得靚背好睇啲

咩係新會然

又自膠

搞我奈子 扑鳩你

高質討論引發高質靚圖

我先係真。新會員 ac都係啱啱開

nako miku呢

搞番JYP啦你

屌你做乜唔同珠珠影枏

心跳漏咗幾拍

點解, 奈子個加甩底好似咁多紋

坦白講我覺得係幻覺

Produce48之隔肋底討論區

唔捽老泥

醒水架嘛我

感謝整合

可能係張圖矇

我絕對有講過！

佢交比我 其他拎去

咁我要你個nako hichan ok?

哩啲就係孟巴嘅特色

原來佢都幾大

咁多張圖暫時最正最白

嘩

啲圖我會留翻有需要時用 thx for sharing

你講JYP?

娘娘真係正，可惜除咗天生個班(麻友)其他蘿柚都無特別去練。得miumiu

FBI

你都有需要

新會然單野原來今日嘅事，點解我覺得好似幾日前咁

個po推太快，快過有直播個時

個post咩事

深夜開post

出事架嘛

i mean個三個月

打潛艇

請問這裏有沒有管理員

珠無剃毛?

格勒底
🙋🏼‍♂️🤽🏻‍♂️🏊🏻🙋🏼

我驚聽朝成個post俾人ban咗

到底我應該做仆街仔定落整合

張張圖都舉曬手，笑撚到仆街

咁咪翻去娛樂台

又唔係睇元英........點會俾人BAN..

Misa又贏

一個完美童顏
但有個咁頂級既蘿柚仔

一瞓醒個po去咗成人台就好笑

做乜變撚左做成人台

難怪被評為美股第一位

仆街聽日大家起身咪見到我呢句

話說其實咩事

個post突然靜咗，唔好話俾我聽你地揀緊一堆格勒底圖準備出金剛棒

搞番個理想隔勒底世界盃

我嘗試挽救緊個post唔好去錯地方

呢個就真係無乜野

露毛都唔得?

bam

細路女胳肋底係白啲

問真絲, 加拿大毛係咪一定要日日剃?

目測, nako, miku, miru個格甩底都好多紋

我發現我好中意元英副body

真係有格勒底棒

有jc，我無剃過

我都想求答案

p到冇哂紋好滑

張相po出嚟13秒就即刻有正皮 你哋班友係咪瘋狂F5等睇格甩底

全部都係假既

絲打表示做laser咪一勞永逸，同埋抆又好過剃，剃會好易剃唔乾淨同毛髮倒生

自從中學見過女同學茂密既胳肋底，我有咗陰影

覺覺豬算，睇咗咁多好東西，今晚肯定好開心

laser好貴...抆又好痛...剃又麻煩

幫佢剃

屌你哋好變態

珠珠真係唔剃乾淨 嚇親我

真子

FBI is watching you

咁你咪繼續做一隻激烈的海膽

又要關PD48事 又要胳肋底 唔係易事

原來罪魁禍首係misa 帶領大家深入研究格甩底

貼娜榮胳肋底未

Rolin rolin應該有

唔會貼我珍藏

個post去左一個好微妙既方向
不過我鍾意
留名

所以話Misa又贏
孟巴亦都有野整合了

幾年前睇j2 ms見弘中綾香第一次主持，近年少咗睇，估唔到今日佢終於要走。

主席，我要求改善下呢度風氣

停啊

我下次會貼無格勒底版嘅彩元出來

搵唔到, 需要巴打協助

唔好以為靚女格勒底就一定香

仆街唔記得加密

痕姐

隔住個mon都覺得自己手臂舉到有啲攰

俞定延格勒底係香嫁!!!

Only this

我啊B成身都香

this cp so jeng

其實成日太香，會有種唔真實既感覺，
點都要有陣少少臭嘅味道先實在先至會更加愛

重口味
而事實上聞唔到 想索下nako咩味

大佬唔好咁癡線啦你哋

大佬冷靜啲

嗱留意返 我係想索下nako個人大概咩味
唔同上面班癡線佬要奶同索加拿大

白唔白滑

咁大粒癦仲點白滑

幾個鐘冇上嚟 頂你成個Post幾百個格勒底

18分開始,惠里有份跳53單首主打

多左好多珍藏

見到NAKO黑黑地又咁多紋, 覺得會臭過櫻

嘩又有山田又有北姑 好高質

歧視黑啲 扣口德分

靚女唔會臭 何況咁可愛嘅女仔

啱啊

NAKO 細個啲麻甩性格真係好正

好多加拿大圖呀 ! ! !

quote 錯

好撚白

下個整合究竟有幾多圖

為奈子加拿大洗脫臭嘅嫌疑

黑皮膚先顯得格甩底夠白滑

Cls 原本入黎想睇下有咩資訊 結果全部圖

係咪冇c

隔甩底討論區

裴老師

凌晨發生咩事

昇基得咁推到有寶拉都得啦

瘋了

駁唔到

做laser加一 呢啲錢唔慳得

條友根本有強勁後臺老師都唔敢屌

新人留名

做laser 好似話耐唔耐都有幾條毛生出黎?

高朱同奈子隻手指仔都又肥又得意

高朱巴打有冇今日 Instagram story 個 for?

gif?

櫻花又出左簡約ig story

台仔好波

Ajy剪走哂啫

Ptt好多油飯

Youtube 嗰啲台灣人好好多

都有可能ptt有板規唔屌得member

彩櫻對話求翻譯

係咪買比彩燕

櫻一離開日本就同彩燕曬恩愛

杏重：

抬高d隻手啦～睇唔到格甩底呀

留言：
櫻花：應該是#채연#！必須得多多學習韓國語了😢感謝大家告訴我🙇‍♂️
松岡菜摘：彩燕😂😂一如既往的有趣😂😂笑
櫻花：被治癒了

見到機場相又要嬲,ajy最少呃殺左兩個日本妹

粉紅色背囊呢

可能今次簡單去見面

以後都要聽佢9叫

Mute左高音位

好似仲有1次，唔知係唔係

隔離個post終於完左開2

跌出選拔

彩櫻cp

一早就咁曬

180908 我愛竹內美宥

清純

"또 9월 중 프로듀스48 'IZ*ONE(아이즈원)'의 모든 멤버가 참여하는 오버히트의 새로운 광고 촬영을 진행할 예정이다."

話9月Overhit有全體廣告
唔通就係今日拍

即係點 彩燕係講笑咁話櫻單相思佢 定係佢翻譯機譯錯 怪怪地咁

有次試過去唔見本體
返黎就出現返

對鞋呢

點解我既留意點係 Miru 入左BBY2 組

早幾日櫻喺ann畫相思傘
彩燕查完字典都唔知咩嚟

清純收為後宮
美波多個老豆

彩燕唔識兩情相悅既日文
走去查字典 但查錯左

照菜摘咁講
彩燕私下比台上更加傻更更

佳恩今朝出story提大家記得睇
大家12點記得睇啦

搞到好似要跑數咁

上路 康子最後都救唔到啲女落賊船

支持

未必既 起碼佢地可以去世界各地唔同地方登台

duo出道吧

呢個係 但無得兼任會流失本土fans 對佢哋嚟講唔係好事

冇行李即係有得兼任啦

你俾高朱揀,佢都可能寧願兼埋呢隻賊船
三mi 就更加唔駛講

唉冇咗佳恩miho
合宿係咪仲會多咗更多笑料

喼已見

可能全部嘢食呢

櫻個ig story

櫻花出左ig 真係全部零食

想要彩元嘅直圖 召喚金彩元

所以我咪講係咪佢嗰啲都係零食

佢應該未起身

忍唔住去左微博睇下 呀頂又幾高質

本田仁美 機場圖

根本佢地都唔想淨係做握手偶像 浪費光陰

根本由頭到尾都係啲日飯係度叫春

又話咩行開左兩年點算喳嗎

出去走一轉,令世界多人識自己,點會有價值過留係akb等畢業等結婚生仔

癡線 都未出道 彩櫻已經咁gay

對hkt個團體唔好囉 少左兩個ace

佢心諗
都finefinefine左咁耐
橫掂都係等收工 仲爭乜

好心up...又令人諗起ajy條契鳩弟

咁又13頁
BTW點解南極漩渦成日都想我開PO

心諗:你哋快d是但搵個搶嘈婦d part

佢地個體制係1個走左另一個上黎頂 對hkt本身可能唔好 但班人氣冇咁高既成員先有機會上黎發揮 你諗下sakura唔係去左參賽肯定比禾珠日日踩住啦

題外話,韓日對女同係咪非常保守,尤其是娛樂圈更加不可能公開
呢班女女我信都係親情大過愛情既。

其實都係 櫻都算 話唔定完咗izone之後好快畢業
但nako睇落完咗都係返hkt 留多兩三年咁

一向cp都係飯係度ff之嘛
但唔ff追星邊有樂趣

做乜突然講起依個嘅

何止女同
同性戀喺泡菜根本接受唔到
偶像界有好多CP
但真係出櫃嘅一個都無
D社都講明唔爆同性情侶
洪錫天能夠站得住腳其實都好勁

我哋圭悧

Misa

你覺得會有les咩

真係好正呀彩櫻

櫻對杏重係點
係咪都咁les?

呢組唔會

Nako仲係上位階段
連禾珠都認同嘅對手

終於打完邊爐啦肥秋
係咪傾數

去食燒肉+講數?

我諗唔鍾意佢既依家都順咗氣啦

櫻個袋掛住嘅kakao friends

推上嚟都要頂到先得 睇下松岡花

Hana正呀

美酒或成最大贏家

一開始係有班人唔鍾意佢岩出道又想黎搶位姐
加埋Stone出身有親生女嫌疑
佢俾finefinefine撚完後已經少左人話佢
再之後灰機mode加串__...
唔洗等到依家

邊有話一定成功一定紅 但起碼有機會前多2個位出黎先啦 做idol係咁架啦

佢一定係啦 咁早退出都吸到班韓飯 sakura同nako日本既人氣又有可能轉移落佢度 運氣大爆發

呢樣真
咁樣做投放資源捧新人

無人機

呢個似暗戀多D

瞓完個覺
終於玩完格肋底

鞋繼續不動C
Nako拎住仁美個頭

櫻不嬲都無咩資源

件衫好似又係見過

唔好咁老定

唔好召喚啦

見到上面張圖
想睇肥秋格甩底

但係最後都要睇握手會同綜藝表現 akb玩法係咁 d宅宅去握手會對真人仲多過走去煲d mv啦

咁都要AKS肯先得嘅
美久或許成最大羸家

星期六都要返學

會唔會今次先正式講數

連肥秋都親自過去，睇黎兼任個到應該都好麻煩

櫻當初就係握手會成績太好所以唔捧佢唔得

會唔會有其他數講

去韓國感受過接機送機已經返唔到轉頭 起日本握手握餐死先自給自足到 一出國變大偶像

肥秋: 今次大成功,不如搞多幾個團
反正女我大把
最後wic珠帶一個韓國團

已經唔係傾兼唔兼任嘅問題

想睇ERII佢地去秦國會有幾多人接機

有咩關係

東南亞追星超癲

老師

我係咪見到韓妝尾

d對話

啲人睇櫻奈又會睇埋hkt 咁又有機會俾佢吸飯 2019總選入埋頭十不是夢

嘩，一起身就俾你召喚
你成日唔小心搶咗1001，咁開post重任就交俾你喇

隔離個group 真係玩零資訊
有心搞上twitter 都搵到野post啦

是撚但啦

留意返
Miku今年已經第十啦

我知 所以話入埋頭十

你唔過去貼，班大忙人點知姐

一年後嘅嘢真係冇人知

好鬼sweet

又黎

無限FINEFINEFINE之後已經改觀左

雖然肥秋成日飛
但係今次韓方過咗去之後肥秋又要過去韓國
要大粒佬再過去應該係最後攤牌

彩燕充滿無俾人搞過cp既純情feel
櫻花就...高手高手

肥秋仲吸引過啲女

去打邊爐啫
諗多咗

十二人配對
彩櫻
權元
真英
純瑜
娜仁美
曹奈

唔好係到講啊一陣佢地又入黎罵戰架啦
拿我真係想維持呢到平和開心睇加拿大既風氣架

肥秋：傾唔掂我就搵第2個搞sel48,係咁

肥秋：上次間燒肉好正，再黎一次好無？
順手想傾埋4tune8班女俾我管

娜B>>>All CP

曹奈

屌你咩_奈

明顯奈美，娜榮後宮cp

準備啦大家

佳恩都準備好2隻長頸鹿

佳恩ig限時動態更新

你都唔好再去個邊嘈無資訊啦

二人出道就好

咪係,牛屎同_婦CP唔好搞其他人啦屌

好阿

嘈B 留番比牛B 算啦

IZone VLive channel

溫馨提示：當年ioi完左，vlive所有片都刪曬，
遲d izone直播片同字幕請自行備份

小紅帽與大灰狼

你個屎忽洗好未?

2隻長頸鹿都好可愛

但形象望落係
彩燕小灰狼
櫻花小紅帽
小紅帽要食左小灰狼喇點算

陣間直播完我就要去餵飽2隻長頸鹿

poor me

今日有片？

去餵飽兩隻公仔喇你 痴線佬啊

你去訓多陣先啦

聽聞今日無得係機場收禮物

推返原C 田島芽瑠啦

牛油算啦 放過其他人

咁佢吸到韓飯原因好大情況係Nako姐

Misa 你係咪好大壓力啫

點解?

應該係每次收都爆quota

娜榮就得,娜B不了

權元
膠兜
牛油
清純*2
後宮一二號佳麗
彩櫻

完美

彩櫻真係好正

美久今年已經第十喎

終於可以挑戰禾豬

i mean 頭九

我係街到睇唔到
啱啱先同阿媽買完餸

神七不是夢

見到佢剩係諗起finefinefine

啲檔主有無俾你隻貓嚇親

狗竹同埋山田

做咩要帶隻貓出街買餸

終於認養貓

拒絕牛hi cp

屌

__奈

乖仔

啱啱先出街，有咩news就靠大家文字直播

櫻花要手把手教學純情少女彩燕
唔係兩年半後無左sakura又唔識溝女咁點算

想召喚張自拍

不了

彩櫻
武林
星船
清純
牛油 （自己解決）

娜榮黎宮cp

近朱者赤啊

可唔可以傾解散izone,又或者12全韓組合

釣人嚟溝佢

大家有冇留底

終於釣到

我個妹睇完笑到呢

咁嘅相都留底

tg send過比人

放#1

Misa 佢自己都留埋唔少jyp

終於認

睇住先

Post幾第幾頁 我想post上呢度留下底

Agger 鎮po圖

新po唔記得留名

summary back up

好不安

搵到了

高汁

我覺得笑到年尾都未笑完

真心佢呢type似係d溝女王會睇中既傻妹
唔小心融化左浪子個種
例如：sakura

都預備鎮Post

雖然好核突但真係好好笑

可以去到年尾先算啦

嚇到d搞事既人即刻走
睇下裴巴個大腿

鎮post圖

小飯粒你洗唔洗特登揾啊

睇黎呢個po要搶1001了

揾得好辛苦架

屌成班都
平時又唔見你哋咁踴躍搶1001

笑死 辛苦了

癡線㗎你哋

麻煩你哋文字直播啦
我有排先返到屋企

同求文字直播

陣間第1樣嘢就係佳恩宣佈會嫁俾我

12點呀仲發緊夢

返去奶JYP啦

有機會係vlive一睹misa f 奶英姿

推

埋位

屌你老母 我以為最多見到禾豬或者 _____ 一開就見到裴巴

多謝小飯粒啦

仲有孟巴

1500萬心

我好興奮！！！！！

開始左了

耳都聾

睇緊 聽唔明
佳恩曲髮

好靚女

有直播？

123 123 123ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

2隻長頸鹿好可愛呀

cap圖時間

好搞笑啊佢兩個

胤珍好靚呀

允真呢個妝好正

冇文字都唔該cap 相來看看

個subtitles咩事

佳恩媽媽直播有千五萬❤️❤️

直播幾耐呀？

痴線
兩個都好靚

越南文
你可以熄字幕

真

開咗波幾分鐘

this?

有冇人聽唔明 但想見下佢地

想同佳恩講日文

塊板係做緊乜

Q&A

每張紙寫左個keyword 佢地揀一個入面會有條問題

日文

日文啊MISA!!!!!!佢講緊咩

個人技

睇得開心ｄ

同允真做live
,有d緊張
希望大家可以好好咁觀看
好似係咁利申岩岩開始學日文
佳恩個人技可愛到

岩岩開始學？學霸

要佢講韓式英文就1999

佢哋講普通話

允真弟弟

蝗語

允真普通話好勁

我有冇聽錯 佢話佢叫允真弟

無

允真

有j絲

佢地係唔係語言學霸 好勁咁多種語言

佳恩媽媽

佳恩靚左好多

mnet啲閪鏡頭

miyu?!

miu 都係chatroom

Miyu都有睇

miyu

miyu 愛してる

邊個巴打用英文同住恩求婚

Misa ?

僕と結婚してくださいガウンちゃん

仲唔係你

岩岩佳恩係咪有提到櫻?

好多人名

允真生暗瘡？

朱里真係韓妹收割機

提左一大堆日本妹名

總監督

同邊個日本妹fd

違います

允真英文發音好好 係韓國黎講程度算係好top

應該係我都見到

佳恩唱歌把聲

佢係外國返黎

佢美藉韓裔黎 英文一定好好

好正個把聲

high tension

本來就係美國人

姐係我娶咗允真就可以入籍美利堅合眾國？

Jennifer

=以前d人 j jessica d 英文

我無睇到 提咗啲咩

韓食家

快d出道啦你2個

同兩個都熟

二千萬❤️❤️，痴線

你娶美利堅算啦

喺美國讀書架

娜榮都係4百萬

都係等重播 唔得閒睇

去過美國英文會唔好

mnet見到未呀

On9 ajy

Kaeun: "Was Kaeun always this fresh?" Yeah I was surprised that Produce gave me a sexy image when I'm not. I always get scolded at the company for not being sexy enough
屌安俊英老母

文字直播

cutie sexy屌你老母

love u

屌你有禾珠jyp嘈婦就唔好咁貪心喇

依家講i am

你咁講羅高恩點搞

食屎啦 AJY

羅高恩幾時開過v

冇人知

就22m了

痴漢

之前開過 咪就係講nako點溝佢

有 不過冇咩人睇

慘

一陣搵返嚟睇先

其實娜榮算係咁
未出道已經有4百萬
在線個時1有萬2人睇

佢正宗某婦受害者

AS團魂

某婦踩住佢上位

Cool呢～

Sir, 按錯腐皮

完場

佢地好似冇講出道嘅野咁嘅 定我聽漏左？

下，真係無出道計劃？

明顯出嚟試水溫

3萬1 view

佳恩話未來會再開v live

叫唔叫多？

水溫算唔錯啦

多

好感動呀見到我孖寶
希望p社對佢地好啲 試水溫又好咩都好

我幾時開 同權姐一齊開都得架

算多啦 又有2千2百萬心心

邊個話佳恩風格唔岩新團嘅唔該驗下眼

再講一次 ajy死啦

原來WM係無vlive，好似要出左道先有獨立channel
洗唔洗收到D練習生咁埋？
個個公司都希望參加完pd曝多D光
WM真係好似逆流而行咁
想聽彩燕講野講下同邊個frd

準備出道屙屎都唔得閒啦

死咪益左佢 長命百歲但滿身病痛好啲

要遷就2個花瓶

屌你啦AJY

第一嗰個都係

靚女

係未選已經話唔啱嗰下先on9...

又畫遮🍆🌂

冇錢咪學人搞公司垃撚圾啦

Q版HI醬
佢塊面

根本係AJY幫佳恩製造個形象出黎

其實邊個畫

佢話係櫻花單戀佢喎

無表情演出

twitter 見到炸

P社窮撚

唔知P社vlive replay有冇中字

佢做得好撚柒

要睇吓有冇人幫手整

都有1.1m❤️

有時會由fans譯 等下

大把機會見

我琴日有PO㗎
仲驚比佢屌特登問咗佢先

其實我一路都覺得揀歌揀組員係有劇本

琴日太多痴線佬，無追POST

佢哋幾時出啊
我課爆

但係呢個形象比韓國人插真係好ON9
都唔關佳恩事

係夢與希望

canada🇨🇦🇨🇦🇨🇦🇨🇦🇨🇦

第二幅圖係我想做既野

你呢段係 剪輯嚟

個日完既時候萬3人左右 4百萬心左右

啜

其實得misa

諗起指皇都係咁對miku nako

對nako啜

yes Thanks bro

快d出道

雖然係間野好似無乜資源

咩都唔理 即刻飛

banana唔係王思聰架咩，有D錢下話？

Ajy 做出黎既形象令佢俾人插老只可以行sexy風格 今日vlive我只係覺得佢地好cute同幾搞笑

我愛曹柔理

跟

講真
喺韓國耐咗啲英文會有韓國口音
Samuel開始有少少

幾多有樣有才華有實力既人俾佢浪費哂
偏偏我就鍾意睇喱間公司啲人

唉

姜東昊 林娜榮
好擔心黃旼炫番去會點

我都係 鐘意嘅人都係依間公司

姜東昊 林娜榮都係我pd pick

真。食女

冇事嘅
人氣帶到落nuest

nana

唔係食女咁簡單
佢個女黎

我知 宅騎

咩CANADA

留名等睇下次繼續2隻長頸鹿🦒vlive
垃圾p社

睇到我好羨慕 真係成嚿肉啜入口 啲人話佢去咗hkt之後越嚟越後生同靚 唔知係咪咁吸蘿莉精氣吸到咁

允真佳恩

求佳恩加拿大圖

字都打錯
你憑咩愛柔b?

千祈唔好睇番頭10幾20版

韓國同中國係合作關係
但係唔係同一個老闆

好哂流量 建議有wifi既環境先好開

hani唔係有條fancam爆左應該仲霉緊

點解香港hani紅唔起

我啱啱先發現原來我都係追PO懶人包入面

我記得佢地講過 當時已經諗住解散
估唔到突然彈番起

都叫紅啊 我身邊好多friend都鍾意佢

嗱留意番
係講緊香港嘅hani
係唔同嘅

屌好恐怖啊
點解連李昇基都有

好有愛

香港hani=新丁？

應該唔係舊圖？

連老師嘅都有 係個阿Sir無人po
produce48加拿大研究post

今晚睇lm

仲有misa最愛的男人

見到個名即刻有張敬軒把聲

知唔知前日ANN有中字未 得韓字

千祈唔好貼🇨🇦圖

過多兩日應該有全場

點去第一名 個度咁高
行樓梯囉

好似韓妹格甩底普遍滑過日本妹

點睇得出

口罩都掩蓋唔到佢既夢想同希望。

琴日D圖

開左VLIVE CHANNEL

仁美同SR穿同一件衫
係咪冇沖涼

果陣我以為係Bambino果d團

無洗🇨🇦

我覺得係現場打光嘅問題 寫真圖唔算啦但係啲現場圖睇得出日本嗰邊真係暗到pk 膚色完全唔顯 韓國就打到反晒光咩皮膚都打到超光滑

等咁耐得一條機場片 睇住先

睇twitter 話應該係p社唔比旗下藝人收禮

有冇肥秋個條

有冇人咁重口味呀

有無肥秋🇨🇦

肥秋行過

屌咩 做佢藝人真係慘過做工人

P社

無呀不過見你咁中意佢俾你丁吓佢張絕版寫真

一個喼都冇 慘，即日來回，聽日又要坐飛機去熊本

垃撚圾公司，公司窮都算，
迫旗下既藝人窮埋一份

送公司又唔知得返幾多落佢地本人袋

仲要一紅得起時候 就會出怪招
跟住就收皮

頭先有張圖有喼喎

AKS米差唔多

聽friend講之前送嘅衫同鞋入晒啲職員嘅袋 送去公司打算俾藝人結果俾啲仆街員工攞晒 頂咁生日應援點送

屌
諗起都心酸

來生不入PLEDIS

零食黎嫁
縱火用

入差公司 仲慘過投錯胎

nana續了約

應該得架喎 我送過俾pristin..

點解要blur奈子
大家都是hkt

仲有間Ts
B.A.P明明個時好撚紅
而家慘過地底泥

第3幅 好大隻手瓜

我覺得係機場嗰啲唔俾收
因為我fs送過禮物 隔個星期問佢用唔用得佢地都話可以用
生日應援送禮物我就見好多都有認証到 咁可能係個別例子啦

上個post變態到追唔落,請問呢個post係咪正常返可以追?

你睇番依個post第3版

呢個肥秋嚟
好霸氣

印象中係某高官 唔記得台灣定日本

唔係 呢個係之前既一個國會議員
做完呢嘩野之後比人屌到仆街

可以參考下人生巴個追po教學

P社係機場唔俾送禮物 生日應援個d就得 但之前有爆過送俾17嘅應援去左員工到 之前Nuest收到應援 JR有講話佢地會將收到嘅禮物搬返屋企 fans送嘅應援佢地一定會用 先無事

其實我睇到佢個cm之前已經諗緊係咪要block咗misa

肥秋格甩底應該好撚臭 又呀叔又煙味

misa to do list

可能仲有禾朱口水味

允真執走左粒暗瘡先po圖

Block完再開返

重溫緊佳允直播, 2個都好正啊 明明2個都咁優秀, 點解會一個排26一個排14...反而D撚人就高位出道

Produce48格甩底討論區

講開又講呀
有時d野第一次係幾好笑
第二次已經有d煩膠
第三次就係on9

見到有人話元秋康個樣好似肥咗嘅 李洪基 笑左

邊度

1001講左N次咁叫咩

咪今日機場相

自從睇咗pd48同連登 我明白咗iphone camera roll開album既好處

允真26走係好事
俾佢再升 只會搞臭佢個朵
之前件事係韓國太大影響 一定要出局黎洗底

佳恩就 死窮撚P社

見到巴打有好重既怨氣

但係又係p社負責搞唉鬆

唔洗底可能依家同曹同級

咁我對兩個人又真係有好重怨氣既

正？

咁又係, 起碼而家都有唔少人想佢出返黎

btw 殘巴點解搵料可以搵咁快

許霸唱與曹婦人?

扮工廢青係咁上下

論唱功
允真贏好多
no offence

所以允真ig係咪假

咩好處？

咁大怨氣做乜 我都自動過濾左好耐
係係咁有人問重點先分享下我d爬po心得

允真唱歌真係好聽

樣 身型 唱功
一個天一個地
邊有得比

我講個兩個過濾唔到架...

假

係camera roll 揀返相關既相 再create返個album 以後想搵返相關既相唔洗再死摷爛摷亂曬坑嘅camera roll

第一張

鴨頭果個係energetic?

後台打鬥

花生友金彩元

櫻： 我又要玩

我本來見到呢張前想blur咗某人去po過黎

我見都唔係好明顯就算啦

當然如果真係好想要BLURED版本嘅話

一入去就有某婦

上面跪床係邊個？

nako(好似係) 最尾果集出過

矮子王

你冇睇ep12

冇崔老師D格甩底圖, 佢成日穿短袖

夠啦

唔好再討論canada啦
真係返唔到轉頭㗎啦

又講返

起承轉Canada

陣間連崔老師 洪基都出埋

要搶1001

Misa巴
估下幾多人block左你

我下次唔post金彩元啦 唔好呀 停呀

分享緊好嘢

以後會唔會掛住討論加拿大㗎

但韓式格甩底太白滑

唔真實

例如開個jyp j圖 album ???

唔知韓妹格甩底香D定日本妹,
奈子大個左之後雖然有D紋, 但應該幾乾淨同滑淨

唔好召喚呀

even佳恩都係靚嘅格甩底

但唔真實，太完美

媽呀，好多癲佬呀

老師團隊好少圖

我潛水先各位

blocked

佳恩個vlive係template到有link

search pledis果個？

Yes pledis

ho!

咁遲先互follow

殘體注意

我笑到

終於唔係得字同emoji

假相

劇透

佢係咪去韓國先至成日更新story？

即係好似廣告，如果廣告商可以俾意見，相信絕大部份都想櫻放係中間當眼位

好似係，以前唔係成日有
應該係話
個IG好似唔記得咗PW咁

忘記密碼整返個密碼好簡單姐

元英飯會唔會群起而屌先？

影團體相？
睇黎兼任都應該講掂數

有幾多飯大家都知啦，兩年半後就唔敢講，而家肯定櫻花尾燈都見唔到

似啦
傾左唔公佈

宜家同櫻推屌
咁大怨氣分分鐘屌到連屎眼都冇埋

撚到班FANS
日本嗰啲好似唔少都心已死冇希望
再唔快啲公佈真係發癲都似

咁咪好證明佢依家真係生活得好開心

肯講未呀仆街

來了

有v

JM9啊屌

Nako成功講到

又嚟

我真長髮尾機到

nako nako nako
返工都偷偷開黎睇先

權F

彩元個頭

我想嘔啊

車汪彩元

即刻唔睇

多得AYJ，心心得二百六十萬

原來除咗養貓，仲鐘意撚股票

裴蛇點睇個市

孟巴究竟會點整合今個post

我真咁樣三連拍

好正

完

今日好甜啊

櫻花白到呢

屌你老味等左成個禮拜得幾分鐘見

睇慣咗 幾可愛 慣埋右

____核突到

膠真好大隻

邊到大先

出咗街睇唔到live

孖辮

好得意跍

嘩 孖辮柔b真係J出血

胳肋底討論區（132）兩隻長頸鹿可以做D咩呢?

注意，長頸鹿sss開過vlive,未睇記得睇番

1.

2.胳肋底 一堆!

3.18分開始,惠里有份跳53單首主打

4.導師j圖

5.

6.彩櫻

7.18.9.7 miku

8.

9.

10.IZone VLive channel

溫馨提示：當年ioi完左，vlive所有片都刪曬，

遲d izone直播片同字幕請自行備份

11.高朱gif

12.咲良戰車

13.miyu都有睇長頸鹿ss

14.自己靜靜雞睇

15.架妹機場片

16.這不能只有我看見

17.thug life

18.大家都壓力大

19.ione 開vlive

喎*

我寶貝好可愛啊！！！

日韓既差別，連byebye都唔同

佢孖辮好過隔離果個啦

屌你最後個張無blu

骨架好大副

咁快完

點解我連睇呢隊既欲望都無埋

權F帶佢地打招呼，應該做左隊長了

4.導師j圖 <--- 都係第2項來

影曬成隊
應該無cut了

理論上係啦
年紀最大

嘩屌，最尾嗰張
我想嘔呀

將個個位cut走就得

有人剩係想睇導師架嘛

手快SEND咗無BLUR嘅嗰張

元英個額頭反曬光

vlive

Miss咗 我都唔知佢哋開咗v channel

彩元頭先比心我啊

村重覆sakura個twitter

村重講咩

BLURED版本
對唔住啊

burning

相合傘嘅範圍會唔會有啲細？？？？
好似係

話佢個位會唔會太細

出事啦

睇vlive第一次發現iphone個assistive touch原來咁有用

10分鐘快閃撚人

櫻你後宮著火呀

呢張好好多

都係打個招呼

我全程用自己隻手指公遮住

有浸酸味湧出嚟

出事

櫻出哂事啦

____個妝做乜撚野 出曬事

你竟然咁留意___
BTW我覺得佢個頭

無人想知

根本佢成個人都出咗事

權嬸耍可愛好有負擔感

櫻花其實整完個頭既分別係邊

大家自動過濾返張未BLUR㗎啦

好似進擊的巨人

拉直咗，pat蔭密咗？

彩元你以後可唔可以坐第二度

985

補返權F
炆豬黑到我唔係咁想PO

好似巨人,好似進擊的巨人,好似超大型巨人,有分別喔

真真真係好巨
有奶粉一齊企係到根本巨人

直路睇路

助攻

+1
vtw果然第一次v係會好老尷

993

仲有面癱擔當繼續無表情

995

花名

禾真太膠CAP唔落